放HyperX Cloud Core Gaming Headset (買咗一日，有圖有單)

Sorry開錯台

尋日深水埗2000fun買，一用就發覺唔鐘意個耳罩形狀，用返siberia v3算，全新，耳罩側邊張膠紙都未搣 諗住有人要就放出去算

圖:

諗住放300左右，有興趣加telegram:

Pish